啤梨：美國要醒覺隨時一百幾十年時間，我哋呢代人唔好理咁多野，吃喝玩樂就夠！

啤梨：

美國咁多人入邊有幾多知道侵受到咁樣嘅對待？我覺得唔多，大家唔好用加州紐約就當係美國咁睇，美國咁大好多人仲係戇鳩鳩。但係如果佢哋醒覺左就一定會發圍。

依家有班最強既得利益者，可能得3、5、7人，加埋唔同嘅黨派政治人物玩遊戲，得閒輪流扮吓嘢，但係目的就係保護佢哋嘅利益，如果有人嚟搞搞震就唔得。 如果美國人醒咗呢個集團就會被擊破，但係依家過跌蕩沼澤太深，加上咁多年嘅左翼政治正確教育，要覺醒可能係一百幾十年嘅事。

我就當你依家全民覺醒，要改善同磨合個制度去完善成件事，呢度都已經一個好長嘅時間。所以我覺得再能夠開開心心咁？我哋呢一代人係見唔到㗎啦。

所以你問我我最誠懇嗰一句就係，有得食就食，有得玩就玩，唔好理咁多野，咁就已經最妙～

呢啲說話連登仔係咪最唔啱聽？

咁你啱唔啱聽

其實幾有道理

已經做緊港豬了

信果啲唔係以為啤梨真係直必腸啊化?

好難唔灰

光明隨時戲我個孫都未必見到

幾時真幾時假自己識分

香港人真係好撚中意搵人黎吹奏 搵政治明星
呢啲柒頭你要聽都算
聽完仲同佢認真？

啤梨都認真聽先好笑
最多當娛樂節目聽佢屌人

點解你地覺得人地美國人係訓左呢？
人地好地地 覺乜撚野醒
美國無義務幫你收中國皮
你地自己幻想出黎架姐

如果我係美國人 最好就係無戰爭
繼續吃喝玩樂 睇超級英雄片 食麥當勞 用中國做既超平日用品

反正100%既人都清楚 真係打起上黎 美國100%贏
咁既話 我驚條撚？玩撚左再講啦

乖乖做順民咪幾好

邪惡都可以戰勝正義，有冇人已經唔係好想再理政治時事？！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

人哋係講緊美國呢個民主國家仲是否存在
只不過佢係民主燈塔，象徵住人類文明

人哋幾時講真幾時講假有腦嘅人應該會識分

加入香港國際戰線繼續做lobbying，兩黨共識（民主加共產黨）

樓主好勤力
出勁多post

自從大選完

見到班美國人智商係咁之後

我已經係呢個狀態

我係連下sir 嘅信徒
前年已經follow 佢
所以知道佢每逢下晝呢個時間
同埋夜晚十一點零十二點就出post

每逢香港果日有乜集會遊行
就更加努力洗版

見到佢呢年幾深耕細作
最近開始感化到一班連登黑暴做順民
我都覺得好滾動

人地依家唔民主咩 一人一票選左拜登出黎啦
你地成班香港人 無受過侵d防疫on9措施 當然唔憎佢 支持佢
但如果你身處美國 你家親人死卡武肺 睇下你會唔會支持侵

投拜登就蠢？
投侵先係醒？

事實係咁
既然搞唔掂DS
不如做隻球豬食訓痾重逍遙自在

啤梨不如轉行學李我咁講天空小說好過

巴打係樓主既粉絲?

無撚有錯喎